## CRUD

CRUD – это акроним, который обозначает основные операции, 
которые выполняются с данными в системах баз данных. 
CRUD включает в себя создание (Create), чтение (Read), 
обновление (Update) и удаление (Delete) данных.

В REST API есть 4 метода HTTP, которые используют для действий с объектами на серверах:

GET (получение информации о данных или списка объектов)
DELETE (удаление данных)
POST (добавление или замена данных)
PUT (регулярное обновление данных)
Такие запросы еще называют идентификаторами CRUD
Например, чтобы обновить видео про Python по адресу http://school.ru/python/2 REST API будет использовать метод PUT, а для его удаления — DELETE.

